想問下如果粒cpu好廢 上張1060bupg玩唔玩到？

想砌機 但係仲爭啲筆直
想係舊嗰部古董機加張卡落去頂住先
之後砌機再搬返張1060落新機度

廢成點

有幾古董先
而家果部用緊1050ti但i5 2500
次次入場都要等勁耐先load好屋
而且網吧機都係1050ti
但fps明顯高過我部機

新game?

pubg cpu有4核3ghz已經唔差

古董成點先 卡勁機廢都冇用 部機會推唔到張卡

打錯咗

a10-5800k
i3都唔知有無

就係驚裝咗都救唔到就gg

a10-5800k

load得耐就用ssd啦

pubg隻game寫得衰，a核性能會打折，同埋記得8gb ram

係8gb ram
但係個cpu真係好廢
驚帶唔起張卡

粒u唔差，識唔識超頻。買左玩住先啦
有無bottleneck我唔敢肯定

粒u係差的

超到4.5ghz玩gta5都吃力

如果GTA都吃力
咁睇嚟吃雞都gg

summer個時仲用梗Athlon X4 740, 特登買左1060黎玩pubg, 結果全低都係好lag, 但都有30左右

x4 bottleneck 左1060 CPU唔夠快

搭單一問
I5-3450
上1060 6GB 巴打點睇
有去睇過youtube測試片，好似都穩定到60fps?

ok的